#Homework 12 by Yuliia Fedorchenko#
##THEME##
Data attribute
##TASK##

###Задание:###
Составить список из 10-20 марок автомобилей
Составить список из 10-20 городов
Вывести на экран поле для ввода текста (поиск)
Под ним вывести на экран список автомобилей
У каждого автомобиля должен быть data атрибут cities, в котором указаны города, в которых есть на продажу данный автомобиль.
При вводе в поле поиска города, отображаем список автомобилей, имеющийся в этом городе на продажу.
Добавить поле поиска по автомобилю. При вводе марки авто, отображать список городов, в котором есть на продажу данные автомобили.
Делаем всё красиво и аккуратно. Не забываем про CSS библиотеки.

###Алгоритм:###
При вводе строки в поле поиска, проверяем, есть ли в data-cities нужная нам подстрока. Если соответствие есть, отображаем данный пункт списка на экране.
Вспоминаем как производится поиск подстроки в строке (regexp, indexOf  и т.д.).
Поиск не должен быть регистрозависим.
Вариант поиска не сначала слова приемлем
(Подстрока “to” удовлетворяет результатам bosTOn, washingTOn и т.д.);